(2)特朗普暗算中國： 美國將香港問題化成「突擊牌」、 香港國安公署真相是「習核心司令部」、 國安法大中小辣去向 王陽翎

(2)特朗普暗算中國：
美國將香港問題化成「突擊牌」、
香港國安公署真相是「習核心司令部」、
國安法大中小辣去向
《政解．悶透社．王陽翎（于非）》

悶透社gumboringer
104K subscribers

特朗普看似經常搖擺在「發動新冷戰 vs. 談判」之間，新疆、香港問題亦似舉棋不定，到底是怎麼回事？至於香港國安公署，所謂的管轄權意旨何事？

【Patreon 官方網址】

留名